(證據確鑿) 黑警刻意散播細菌 公然亂拋垃圾

「香港警察，知法犯法」，這句口號再次應驗。法例規定，任何人士在香港的公眾地方亂拋垃圾、隨地吐痰、容許狗隻糞便弄污街道，或未經准許張貼街招及海報，都會被定額罰款港幣1,500元。亂拋垃圾的定義包括將垃圾拋入路邊紙盒或竹籮，惟香港警察今日（16日）在葵涌街頭示範甚麼叫違法——將已食完的飯盒，僅棄置在寫有「棄置垃圾在廢屑箱旁可被檢控」警告標語的垃圾桶旁邊，但垃圾桶根本未滿。

政府未有事前徵詢，便擅自徵用南葵涌賽馬會普通科門診診所為肺炎指定診所。今早逾百市民及街坊聯同多位當區區議員，由葵盛信義學校遊行至診所。有參與人士帶同自製橫額抗議，其間居民高呼「反對南葵收疫症，政治無能，害死港人」。

雖然今日遊行大致和平有序，但警方仍出動5架豬籠車、約20名防暴警持盾牌嚴陣以待，葵青警區助理指揮官（刑事）姚永勤亦在場。石蔭區區議員尹兆堅與警方人員交涉，警員要求遊行人士盡快散去。現場有警員腰間持「忠誠勇毅，心繫社會」的布章。遊行歷時約1小時，其間有遊行人士聲稱警方截查及捕兩名青年，懷疑因在背包搜出防毒面具而拘捕。

由於遊行隊伍抵達診所時已是中午，現場警員亦把握時間「放飯」，但就將食完的飯盒胡亂棄置在寫有「棄置垃圾在廢屑箱旁可被檢控」標示的垃圾桶旁，而且垃圾桶根本未滿，此舉已觸犯《公眾衞生及市政條例》，會被定額罰款港幣1,500元。

被棄置的飯盒裏面還有湯，袋口亦沒有綁緊，食物殘渣易溢出。全港抗疫，市民衞生意識大大提高，但涉事警員似乎未有警覺。

過去8個月，香港人反送中，曾有市民在青衣青荃路欄杆張貼反送中海報，警方以違反《公眾衞生及市政條例》第104A（1b）條、即未經有關當局准許、不得在政府土地張貼招貼或海報予以票控，違者可被罰款10,000元。身為「超級執法人」，香港警察不斷聲稱「犯咗法就要拉」，今次同袍「斷正」是否又獲放生？

嚴正執法

成班垃圾唔識放返入警車返警署先扔

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

推

自己跳埋入去啦

極醜惡

又話違法就要拉嘅?

push爆